![React](https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB)
![Redux](https://img.shields.io/badge/redux-%23593d88.svg?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=white)
![React Router](https://img.shields.io/badge/React_Router-CA4245?style=for-the-badge&logo=react-router&logoColor=white)
![Chakra](https://img.shields.io/badge/chakra-%234ED1C5.svg?style=for-the-badge&logo=chakraui&logoColor=white)
![Socket.io](https://img.shields.io/badge/Socket.io-black?style=for-the-badge&logo=socket.io&badgeColor=010101)

## Описание

Проект Чат на WebSocket 💬

## Что реализовано?
- Общение между участниками чата в реальном времени
- Ввод имени пользователя и сохранении в Local Storage
- Автоматический скролл страницы при появлении новых сообщений
- Выход из чата
- Используемый в проекте сервер написан на Node.JS [ссылка](https://github.com/DreamLife37/NodeJS_Chat_Socket.io_Back)

## В проекте используются библиотеки
- React
- Redux
- Redux toolkit
- React-Redux
- React-Router-dom
- Chakra UI
- Socket.IO client

## Разработчики

- [Andrey Schavelev](https://github.com/DreamLife37)
